罷食吉野家唔夠贏。要贏就⋯⋯

罷食吉野家一來只傷到佢一時，二來香港冇乜代替品

所以要贏，我建議：
1）一人一信要求吉野家日本總公司取消同香港公司嘅合作關係；
2）一人一信請求松屋同Sukiya進軍香港，咁香港人喺有得揀嘅情況下就唔使再幫襯吉野家

推

我無野講

1

香港好似係吉野家少數有錢賺嘅地區
唔知吉野家總公司會唔會驚到賴屎

好撚想食松屋呀屌你老母

我覺得有冇代替品都要罷食。

推到有templet

支持

其實，都有個反思，有冇d 野可以同外國公司推下

同點樣推下d 小商戶

唔好流d 水比藍絲底

家滕屋？ 好食過雞野家好多

1）一人一信要求吉野家日本總公司取消同香港公司嘅合作關係

你覺得自己有咁大影響力？ 人地有錢唔賺？

一向唔食

家滕屋

都係食個飯，點會無代替品

喺台灣讀左咁多年書兩間都有吃
吉野家同sukiya比完全係垃圾

真係痴線 咁樣親中仲要炒人

我都好想食松屋！

要贏就打電話啦！

食環署
28680000
1823

2)
唔好俾機會佢

其實通識科係讀乜 ？ 唔係至少要兩面思考？

呢版只係諗自己嗰面，幾乎無諗日本吉野家嗰面。完全係一廂情願要日本吉野家為左香港民主自由要犧牲佢香港同大陸既收入。 完全無同人諗後路，或者其他方法彌補，係咪自我中心左D？

我冇嘢講

呢個又玻璃心咗

Push

有冇人會搞"淨坐"抗議？

呢個真。

日文唔叻

松屋

可以日日食支持

松屋

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

食大快活囉

仲有すき家呀，快d登陸香港，屌吉野家老母啦

pushhhh

其實大家都可以留意下啲小商店 茶記
反對下地產霸權

推
如果香港有松屋同すき家就好了

有冇template, 一人一email send過去

我無野講，我要食飯

推到日文達人出黎幫手

去appstore畀1星個app

松屋來了我帶路

推到Sukiya進軍香港

冇咩人識
但東京チカラめし先正

吉野家日本都唔掂，點會同賺到錢既香港取消特許經營。
支持松屋同すき家進軍香港

點解要搵代替品？唔食牛肉飯會死？

好坐就真嘅，但啲牛冇乜味

かつや都唔錯

睇香港人定力
罷食M記堅持左幾耐

Sukiya 一流

照dup一間一樣叫吉野屋俾本土人幫襯、好似new barlun咁

求日文達人

松屋真係唔該快d黎香港

想食

食加藤屋得唔得

上次食到肚痛

推到有得食松屋

好想食sukiya

要贏係集中五大訴求呀屌你老母

五位烈士有冇叫你去用咁多心力開埋啲鳩post討論吉野家呀

松屋 sukiya

松屋 すき家未必做到咁平

支持 有冇template
唔識日文

點知都係紅底公司代理松屋

連登仔集資搞代理公司引進外地牛肉飯專門店好過啦.

牛肉飯算係啲咩特別嘢食 咁都要搵代替品?

越嚟越難食，飯又爛肉又鞋，已經幾年冇食過，完全唔會有心癮想食

PUSH

點會無代替 食鍋吉野家勁唔抵食...70蚊個就咁食肯定唔夠飽

反而美心 大家樂果d 一個差唔多錢唔額外加料都大把野食

其實引入其他品牌
個代理舐共咪又係益左紅底
除非：
1. 日本公司自己嚟香港開;或
2. 香港代理為非親建制人士

所以松屋幾好食都好, 如果引入嘅老闆係紅底一樣要罷食！

松屋一早應該黎
吉野家根本冇人食

對正常人嚟講就係囉⋯⋯
但係對依度班食開屎嘅垃圾食屎狗嚟講就唔同啦⋯⋯
求其望吓都見有啲撚屌經常開post講到食譚仔食上癮
濕鳩大陸荷爾蒙打針爛臭肉碎味精湯水米線都食得上癮對佢哋來講真係冇替代品
老實講幾十蚊去CitySuper買便當，價錢實惠又高質

有冇巴打 draft

好撚得閒咩
又開支線

贊成,香港應該有返自既香港既特色美食!唔好成日俾人地有藉口話無左我地,香港食屎啦!

其實食唔食牛肉飯真係無所謂
剩係呢度人全部罷食都講緊10萬人up, 再加埋d影響力，有100 萬人罷食我驚佢嚇到賴屎

要幫吉野家改善衛生

推到比日本總公司知

大把野揀
咩叫冇得揀

我無嘢講

松屋幾貴都食

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

Why not both?
搵佢地個email / FB
再整個template出黎每人加返自己名咪得
花你幾秒鐘就搞掂
點解唔做?

引入松屋

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

松屋真係正
得台灣有松屋

一齊去吉野家鋤Dee

香港幾時引入松屋？

寫email 俾松屋日本公司有無得諗

吉野家我要你玩撚完呀

樓主英明

有冇識日文嘅巴打幫手整文宣
搞到日本總公司同香港割蓆都好
第日冇得用吉野家個名 要重新建立品牌
睇你今次重唔含哂撚

講真 香港吉田家難食到咁樣 都有錢可賺
年年加兩三次價 唔食都罷

召喚識日文巴打

up

松屋好食過吉野家

師兄通識拎u?

日本吉野家都唔掂啦點會理你
希望日本其他快黎香港就夠打死佢

Sukiya

日本吉野家記得好似已經唔多掂

罷食咪就係要求吉野家日本總公司取消同香港公司嘅合作關係既手段, 唔係洗L理你

當自己邊個
叫人撤資
大公司會為錢鬥氣？

我冇野講

成日食吉野家雞飯 雖然貴但冇乜選擇
依家知道係用黑龍江米同老闆咁唔中立決定罷食
講得出做得到

推，推去日本總公司

食其家

得千幾正評
Dllm香港人！！！

好，點實行？？點幫手，我唔熟

罷食ing

食住加藤屋先

講左咁耐。。。有冇日文範本姐

支持 1

殺一儆百

巴打幫手搵下總公司email
香港分公司搞鳩啲基層
我哋就去日本總公司搞鳩香港公司

附上總公司profile

///《拮野家》

利申：做過餐廳、做過 Marketing Agency。老實講，罷食除咗打飛機之外根本無用。一來香港人太多，你唔食大把人食；二來香港人好善忘，罷食完一個禮拜之後咪又回復正常？

所以我建議大家唔單止唔好罷食，仲要叫埋成班手足一齊去食。嗌樣最平嘅嘢坐低食四個鐘，呢四個鐘你可以帶埋公司啲嘢去做，帶書去溫，溫到攰就訓下教。食嘢食得慢唔犯法的，如果黑警夠膽包圍間餐廳就仲好玩，間分店連外賣數都做唔到，上頭實屌。

另外，如果你本身腸胃唔好，食親牛肉飯都會嘔嘅，就千祈千祈唔好約埋你認識嘅記者朋友去食飯。咁多間分店同時有人食完嘔，實上報紙嘅，到時間餐廳嘅 marketing team 同 agency 就會好頭痕，千祈唔好咁做。//

Good

不如叫埋lawson

取消都要原因架
我剩係諗到
香港吉野家野食 衛生唔到水準
影響吉野家形象

Pish

h

巴打幫手搵下日本總公司email
香港分公司搞鳩啲基層
我哋就去日本總公司搞鳩香港公司

附上總公司profile

無拿拿又關通識乜鳩事

引入遙競爭

愛港愛國撐警要罷食！

【推上熱門】713光復上水資料

一日唔抄左個總裁 一日我都唔會食 支持返茶餐廳算

推到有template

夢見吉野家中國好多分店
千奇唔好同中国人講香港吉野家支持反送中
效果同寶罐力一樣不堪設想

其實我覺得1冇咩用
2先正 打擊吉野家之餘大家都有得食松屋

請俾日文template

好評.
但錯字有D多.
吾X 唔O
系X 係O
反工X 返工O, 番工都好D

入香港同大陸一定要同合興呢間公司合作

松屋入場應該會屌打晒成個市場

PR撚
公司睇死啲人鬧鬧下之後又會食返
吉野家果邊應該都係打算冷處理

大家唔好被人睇死呀

之前去日本成日食松屋平得黎幾好食
香港吉野家真係狗食黎，愈出愈難食

唔會, 呢一世都唔會食

唔啱聽都要講
1）真係冇乜用，合興用34億買個牌返黎經營。佢地係商貿合作關係冇話邊個under邊個，日本吉野家單方面取消關係即係等同毀約。
去信人地總部真係R晒頭根本唔會回應。

2）理論上可行既辦法，都支持香港人多間選擇。

我自己覺得香港人夠骨氣罷食已經做到好大impact，吉野家主要收入都係靠基層，基層罷食一季個業績一跌，班股東都急住跳船

次次食完吉野家邊爐都肚痛

賣少兩盒飯，佢先唔春驚

公司最撚驚係black mouth
你話如果乂班搵班古人日撚日洗佢版

一出po就屌！
洗撚到佢以後冇撚得用fb宣傳

連登仔唔撚係連鍵戰都輸呀嘛？

樓主幾有諗頭，推

食懵左？幫商人諗後路？佢賺唔到錢關我撚事

收皮吧日本犬

松屋會唔會用大陸野

一般這種合作都以特許經營權模式，而合約中通常會有條款要求經營者（香港公司）不能有任何作為以影響品牌形象及商譽的

你一個罷食唔夠
但如果200萬人入邊有10分1罷食
佢就少咗20萬個客
其實自己做好自己個份就得
唔好諗住無用又唔去做

得閒行過咪入去坐返幾粒鐘涼下冷氣囉

有無日文高手有投訴格式
想支持

要贏就要將扑野家最大對手帶入香港

松屋來了我帶路

罷食是必須的 佢跪響我面前喊都永不錄用

唔驚？ 佢岩岩先fb出post扮9晒野

如果松屋比中資代理左
連登仔食咩好

罷食無咩用
整個快閃排隊唔幫襯 坐撚哂佢D櫈仲有用

窮撚救星

其實同民主自由無乜關係，呢單野證明洪生根本唔識做生意

pish

叫松屋喺香港開分店

sukiya

又一城好多人買

香港地鋪貴租，主打平價根本做唔長

根本愈黎愈貴

求template

出標比其他公司投標唔撚得？
一定要完全撤走咩傻閪

1！！！！！！！！！！

我要見律師

13/7 光復上水 要人要人要人！
14/7 繼續五大訴求
-
警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權
要求成立獨立調查委員會

勿以善小而不為，勿以惡小而為之！

住天水圍既人會唔會支持罷食吉野家？

好食過扑野架好撚多

放假不如組團去尖沙咀啲貴租地方坐一日

Good idea

推到松屋進駐香港，加藤屋全港分店

唔食狗吉大把野食
我唔做狗

大陸有直營

如果松屋唔係中資代理
我一星期食三餐食到我壽終正寢
利申：差唔多日日三餐都係自己廚

小朋友連代理權係咩都唔知

有無日文人整返封信??

Up

push

係日本早晚都係食松屋

加藤屋？

push this

引入松屋 please

有無contact details ?

我投贊成票

即刻支持

說好的罷食呢

連鎖食店
買完餐 慢慢食 因為未食完職員唔可以收你野
應該唔會咁串未食完趕你走掛